連登同路KOL

連登仔：唔要嘉年華

利申：熱狗 五毛 共諜

好感動 連登仔出晒去

今日3點 維園見 提早出去呀

嘗試cap 國際attention je ...

我都希望你真心咁諗

推